［Thank you Buvac] 利物浦 對 多蒙特3

垃撚柒圾

Ljinders好野嚟

4點 77台 今晚

荷蘭幫實幫住隻JA

你又啱

教教下走撚咗去都thanks

Chelsea, Borussia Dortmund and Bayern Munich are all interested in signing Manchester United's Anthony Martial this summer.

#SSN

咪比同聯賽買到

Thanks左先

牙正可唔可以貼丁圖？

冇撚左個腦 留名睇呢季最強人腳踢閪波

摩狗真係搞到人冇左個世界盃

我覺得會 個腦都屌隻JA
隻JA實穩到仆街，而家助教都荷蘭人

牙正唔出丁圖 好唔慣

【體育】新加盟利物浦的門將艾利臣比加承認，與同胞羅拔圖法明奴的對話，令他決定投紅軍，而拒絕加盟車路士。

艾利臣比加（Alisson Becker）表明在世界盃期間，與巴西國家隊友羅拔圖法明奴不止1次談及前途問題，那次對話影響決定：「當事情真的開始發生前，我與他傾談過，當正式斟介時，我又與他交談，只聽到關於那間球會及那個城市有多好，他在這兒實在有在家的感覺。」

利物浦上周中官方宣佈，從羅馬簽入巴西門將艾利臣比加，羅馬會方證實轉會費為6680萬鎊，令他成為足球史上最高身價門將。在此之前，一直有指車路士也有意搶奪，最終不得要領。

這名25歲巴西國腳在今屆世界盃擔任森巴兵團正選，他是繼拿比基達、法賓奴泰華利斯及梳頓沙基利後，紅軍主帥高普今夏第4簽。

明奴:忍你廢卡好耐啦

覺得佢係勁，比摩狗用廢

去其他league la

摩狗都唔想賣比車啦.

獌狗近年買d後衛 連達路夫 拜利 再傳埋65m麥圭亞 呢度都百幾m啦

獌狗搞唔店後衞呢個位 洗咁多錢 好意思笑人金錢足球

今曰先識班獌狗咩

一句交待都無

Buvac出走，真正原因好似有兩個
1. 去見阿妓教練一職，高普只從多仔舊同事得知，所以有撚嬲
2.同龍門教練不和，高普唔撐buvac

如果係第二個原因
我撐buvac
龍門教練係條濕鳩黎

呢場有線有冇

DaveOCKOP
‏已認證帳戶 @DaveOCKOP

Jean Michel Aulas, Lyon CEO has revealed he has messages on his phone from Nabil Fékir but has not called him back yet. The man is trolling us.

條友都幾煩膠

撚撚下人都可以俾人撚返轉頭
明顯放唔到出去焦急

有,得呢場

剛剛先睇返賽前conference , 高普提到hong kong

Wt 7 he say?

屌那星 里昂個主席由完季講撚到就黎開季

4點不了

上年黎香港，係一個好tough 既preseason

今年黎到US，no problem

利記已ready

今日黨報傳高甸
high大咗？

95m...

Everton

Gylfi Sigurdsson
Richarlison

Liverpool

Mohamed Salah
Sadio Mané
Roberto Firmino
Andy Robertson
Xherdan Shaqiri
Ragnar Klavan

以後都唔再黎

拎住D錢亂咁FING就會出現拖肥咁既情況, 其實同當年利記買英倫三寶相似

想再黎多獲

佢地無計

成績又差
個名又差

幾年前 垃圾利雖然都長期6,7,8名
但因為歷史因素 都間唔中水到人過來

佢上次黎香港有講過話唔想下下preseason都飛咁遠 唔想咁船車勞頓
但今季又飛去美洲

隻67lison firm左？

應該要隔好一段時間

唔單止歷史因素啦
後肥賓年代好多時靠G8吸引人嚟
到G8離開就到高普

見到沙拿入利記第一球（唔記得係咪第一球）同親眼睇到 一招都算冇憾

me too

飛美國東岸8個鐘 飛香港12-13個鐘 係近啲嘅

飛美國應該舒服過香港

當年祖高爾

好像係G8 叫過來

仲有solanke第一球

下次要等多9年
我仲記得自己有張圖上埋官方fb

沙拿係大球場fit到漏

咁威

坐得前

12312321312321

1999 應該話有張官方fb圖搵到自己

上年唱歌唱到落地鐵站

佢地又唔係坐Econ啲位
4個鐘訓教應該唔係差好遠姐?
定係Jet lag會少啲?

我有份唱 原來咁就一年

咁都thank you

唉,香港D 19天氣我係香港人都頂唔撚順啦

thank左先
冇腦個幾場 柒撚到

坐長途機好撚攰架 困住咁耐想死 一落機仲要又濕又熱 落住大雨操體能

屌 諗起黎香港 比個將軍澳練
又濕又熱
走果日又打風

諗起佢地係旺角場練 高普叫球迷收聲唔好嘈

今晚又可以睇卡膠表演 希望今次唔好斷手或者腦震盪啦

ings踢1場又傷咁耐

將軍澳好撚好

告解時間

冇架啦

睇Grabara好過

諗起果陣落街買零食返公司
睇到呢個post d人話黎左將軍澳 即刻拿拿聲衝去
去現場睇波角球位都無咁近

好喜歡她

唉 訓唔著
今晚隨時做假利

上年淨係坐山頂位（尾二果行）

Jurgen Klopp admits he is a fan of Christian Pulisic, but concedes a deal for the Borussia Dortmund winger is unlikely in this window.

Dortmund, according to reports, rejected a bid from the Merseyside club for Pulisic in 2016, but his father has since branded links with Liverpool, Manchester United and Tottenham as "hogwash

買la

用鳩曬錢了

沙拿今晚出到?

49000 65m 買麥佳亞希望係真news

no

Two years ago, when Manchester United paid around £90m for Paul Pogba, the Liverpool manager insisted he would quit football if huge transfer fees became the norm.

廢中defend當時呢番話

有無人知下年3月去liv凍唔撚凍?

比沙拿輕鬆過

佢地喺美國淨係留一個城市踼晒咁多場，定要再飛其他城市？

要飛 不過都係東岸姐

preseason 除非你留係歐洲 如果要搵錢點都係得亞州同北美搵得最多。點都要飛咁上下 飛澳洲好似仲遠

Jurgen Klopp has confirmed that Alisson Becker will be his first-choice goalkeeper for the 2018-19 season but says Loris Karius will have another opportunity to prove his worth at Anfield.

Klopp: “We brought in Alisson and it is clear that he will be our number one. Otherwise, you don't pay that kind of money.”

Klopp: “For Loris Karius, this transfer is not so great. When you sign the Brazilian number one you don't tell him he has six weeks to prove himself.”

Klopp: ”Still, we have enough matches so everybody can play. He still has the possibility to develop. He is a great keeper and he can still show that with us in the future.”

真利捱通頂睇閪波

Alisson in line to make Liverpool debut against Napoli, reveals Jurgen Klopp

又鳩up

真利＝廢青

冇一隻字提屌米

美國仔係真心好撚勁 19歲依家已經踢左2季多仔一隊

技術好 戰術執行力高 又肯防守 完全fit哂高普逼搶呢套

但前面3個鐵打 邊有位比佢出 同埋佢一定過50m 分分鐘70-80m多仔先放

唔會買個咁貴ge做替補啦

sleep is for the weak

kent 同 wilson 分別跟前隊同撚伯
就睇吓借完返嚟邊個會勁啲

我都幾肯定卡膠下季只可以本地杯賽,一出局就坐成季

本身wilson都勁成條街啦下話

Keita無正選想訓了...

上半場陣容較強，下半場又想睇基達...

無基達1定踢西波

無基達係正選隊 不想睇了

Breaking | Nabil Fékir "should now stay" at Lyon next season, according to tomorrow's L'Équipe

無摩蘭奴係正選隊 不想睇了

個主席嘈完未

成個女人咁日日都叫春

睇完半場馬高域就可以訓 反正無salah

上年坐舒米高後面睇住狜一招揪爆
果時諗住係最後一球 點知竟然捱到多半季

屌。講到好似屌緊我咁

強留fekir是殘忍的

我坐右邊 成條curve睇到應 同fd一齊嗌到聲都沙

你邊位

無salah 無文尼
呢場波都係西

Jones 左翼位？

個位c hing識波 真係唔好買

Starting XI vs @LFCUSA 🚨

Hitz, Zagadou, Diallo, Sancho, Sahin, Toljan, Wolf, Dahoud, Philipp, Boadu, Dieckmann #BVBUSA 🇺🇸 #LFCBVB

taa又話cut假
再唔返就嚟俾毒販攞返個正選

想睇下個sancho 好似又幾勁下 又咩超新星
至少我玩fm買佢好好用

修頓連線，毒梟-老虎-vvd全季clean shit
新謝四去踢中場啦

要比d教訓dahoud

教訓埋Pulisic

尋晚係科隆睇煙花 有鬼妹搵我影相

好好扭 但略嫌太獨 太上腳

希望多入球

想問MKV幾場熱身賽踢成點?

踢左一場喳

失蹤人口阿蘭依家去左邊 有工作證未

未

好似之前踢踢下重傷收咧又返返黎

屌你老味奇妙夜媽媽播飲食節目
係咪on9

望到個陣容
睇半場當睇下邊爐

有無link

係咪得屎獨同沙軒做過隊友

各位好

同問

奇妙77台有冇線上版?

有link 有app

估唔到要睇馬仔

搵到

點解我77台黑畫面嘅

屌 仲要睇卡膠

有冇巴絲有其他LINK 唔係香港 睇唔到奇妙電視個條

笑撚死人咩 卡膠

卡

卡又派膠

廢龍
派多啲

屌卡又派膠

屌卡

karius...on99999

又派

Model

賓奴果球ok

而家見到件垃圾派膠係開心

Karius

值負10m

卡膠好波

場場都要柒

歐洲第一又搞笑

真係職業龍門？

屌卡我諗而家免費都應該無人敢要

送比人都唔要

差點笑左笑埋右

係未特登ga

上場馬高域係咪好勁？

奇妙電視個app廢到 不斷窒

而家有alisson派啦派啦派多一打啦廢龍

唔係最強已在陣中咩？
訓左冇睇
連登仔又呃我😭

成班黑鳩喺度踢波

好勁個個係keita

佳蓮～～～～

五十幾款譯名

其實全盛時期既佳寧勁d定而家taa勁d?

有線D講波好now 好多

Vvd

Lallana搞乜

燃堂

攪下氣氛

好耐冇聽過有線講波佬鳩噏，好似返咗仲係有線播英超嘅年代

場波太撚悶 啲講波佬都講下波經唔講場波

18/19 uefa 仲係有線?

馬貼又做乜尻

玻璃做

Matip.....

係

波都控唔掂

Matip又傷

中堅魔咒

前場停唔到波 想攻都攻唔起

毒hill 今日fit d

同大清一鳩樣

望見Karius咁樣樣好驚Alisson嚟到都派膠

Matip injured. Walks straight off. #LFC

Worrying sign for Joel Matip. He's just walked straight off the pitch holding his left thigh after trying to play a pass. Didn't look good at all

真係夠中堅用？

傷咩？

買vida啦屌

力子係度行行企企

origi 有冇一次頂得贏或者拎到個波黎做

力子咁撚慢既？

fabino 可唔可以中堅

上半場好西

力子可唔可以生性 咁樣越位

換人係咪舉錯牌

最差十一人

都唔知點解會變到妹下妹下

vvd

下半場換基達先再返黎睇

Vvd goal!!!

Goal

Ez goal

講真寧願出卡叔 唔要鳩美斯 屌你後場交波可以直接交比對方

勁輕鬆

斬得好靚

ROBBO D出波 真係勁撚到

熱身賽唔用新仔用個呀叔做乜

完全冇壓力下頂入
練波咁

入左波唔慶祝仲以為咩事

范將軍

郵差

對面無人跳

輕鬆到

我都想問做咩咁冷靜

多仔啲後防時間停止左

范將軍真係好勁。。。可惜馬貼又傷

馬貼自己行到出去
應該小傷 唔搏姐下話

Jones?? Ok wor

jones真係唔錯

Clyne lag gay

shot la C2

正常表現

破璃貼

黑洞

如果TAA 個個位一定射

啦啦啦

Btw有冇人覺得奇妙電視啲講波佬好似好過viu個班

就算佳尼做到選擇
都會整個唔知傳定射嘅波出黎

交比lalala 點射

起碼都熟多仔

fabinho係咪仲適應緊
要揾返個態

Jelly D波落點真係好靚

馬高域傷傷地

奧子企左係到

國師

至少冇咁多為講而講嘅廢話，同埋聽得出對兩隊波都有啲認識唔係鳩up

唔賣ings了
其他廢到

奧力子

咪出力子啦

奧力子都係躝啦

邊爐控波好似唔太好

力子ICC worst XI

力子被人逼兩逼
連傳後都㭍到

ings又傷ar

今日D中場各踢各咁 啦呢個位踢得好差 聯繫唔到前場 前面個隻又係閪 hold唔撚到波

下半睇基達大清仲好睇

mkv 呢場隱哂形

Lalala狀態咁差

Dahoud撚9利

上場同班勁人夾

great save, karius

長傳都麻麻
頭先俾vvd 都要vvd追返個波

first touch 成日控大哂

MK D 走位唔差 前提係中場有人識比波佢

打後擊先係佢家波 陣地實收皮

好老實 邊爐D波幾慢下 又跑唔起 唔fit.. 英超季初出神軒算

MKV要搭大清基達

傳控唔掂
防守呢幾場都未有考驗

有基達 2班波尼

好慢下
點打高位壓迫

出左基達屌打對面練唔到防守

高美斯D波真係鳩黎 同VVD學下點打後衛啦 屌你下下比落去個位 又比得差 下下冇人地帶

力子真係好撚廢

MKV剛剛呢球 發揮到神速

但問題都係照舊

佢見冇咩機會 佢就會hea

美斯型球員

我覺得係佢廢 令左右都冇啖好食

佢又冇傷

點解可以跌watt跌到咁

robbo d 波好睇 對邊隊都穩定發揮 唔揸流灘

佢個心態真係當自己係美斯

但明明有氣有力有神速

邊爐係咪諗住簡著3號

2個旁述都係利迷？
8成時間都係講利

奧力子同馬鳩 加埋呢條咁ge中場 踢成咁不意外

下半場睇 大清 基達啦

佢係hold唔掂波架啦 但左右兩邊都唔掂wo
好多時都係佢走到d位 但係波俾唔到

會睇呢場波既八成以上都係睇利記啦

對巴素利一爆五.gif

好過力子
力子真係算把啦

邊爐比波唔準喎

爭唔贏神軒架喎

好想睇埋MKV配Keita同Sturridge

佢踢法好似Yaya

巴塞時期

好耐無叫佢做美斯
初初黎果陣已經係行行企企 利記美斯

淨係記得佢張紅牌

力子最on9 好幾球左右帶波插入黎佢係企係度
屌佢老母 拉邊 跑後插前 引唔走人都唔好企定阻撚住哂 lalala 中間插入黎都俾佢檔住
佢一個就封左個攻勢

呢個位爭輸左比巴斯基斯

又話邊爐打閘出身
有速度唔慢

邊奴會唔會變左第二隻巴卡約高

好想MKV改變心態 發揮神速

摩嗰班嚟到英超無個打得起

唔會啦 起碼唔會標波先

高普話佢仲學緊神軒個位點踢

佢向摩納哥完全唔同踢法

中場都係平庸,
等睇下半場基達

有咩假利？ 點下名先啦

咁harsh?
友賽姐

希望力子可以借去意假西甲
攞齊5大聯賽11人

奧力治究竟發生乜事可以癈左咁多既

好耐無見你啦
唔知講咩刷吓存在感姐

老實，有勁過咩？

兔

do

佢而家好多時都好似做唔到決定搞到無反應咁 踢到太迷失

屌你老尾又改名

連續兩年最廢十一人
自己都覺得自己廢

想洗底 做個好會員

Origi

希望邊爐係因為友誼賽姐
咁踢英超 唔好玩啦

Gay達

Second half #LFC line up: Karius, Clyne, Gomez, Klavan, Moreno, Milner, Keita, Woodburn, Ojo, Sturridge, Solanke

活特般

Solanke打左翼

水貨

摩仔隻腳咁短

基達好Sharp

基達差D又搶到 勁到

Keita ho lun jeng

有基達大清唔同曬

大Ching + 基達

屌 留史獨啦

origi廢到

大清

大師兄完勝奧力治

得4成態都屌打佢啦認真

鬼腳屎獨

回極塘都勁過力子同slk

大清，好正

基達
明白點解高普等足一季都濟

佢肯打下sub就好

Keita又搶

keita癲狗咁

大清基達D chemistry

打sub啦

Origi同Solanke爭第3前鋒位

多仔後場傳完未

下半場呢班搶得勁到 多仔個波上唔到前

上場MKV咁生 因有基達

舒爾利去水晶宮

聽聞加錢交換沙夏

上半場係主防四個下季正選加法賓
下半場就主攻多啲

肥賓辭職未

Keita

富咸都有傳過

基達真係超晒班

M7

keita d 前場搶波 加埋費奴 我諗英超D後衛唔好帶咁耐

slk打左極廢

slk d touch....本身1 on 1...

呢個位岩馬鳩踢

驚放佢上半場同力子爭波踢

佢俾波做決定仲要好快，必要時唔會妹下妹下

就咁睇季初中場似會係
lomo/lala
k8+h14

基達勁到

屈機

基達好撚屈

你地講到咁 fabinho係咪水貨

話過就過

咁都唔入

蘇仔

伏味濃

冇眼睇

Solanke咁都唔入

基達個下變速 熱身賽已經冇出全力踢 已經屈到咁..

諗起上一個熱身賽水貨

呢個盃點計冠軍
如果三賽同分係咪計得失
利連唯一個盃都拎唔到

都唔係向住龍門頂
有排浸

BINO未適應個system姐

基達就明顯高普體系球員 唔洗磨 中場大腦

CLS OJO

Ojo

咁都唔入
射到咁

大清真係

啲運差到
咁都唔入

基達

大清d交波

英超佢出親都有呢啲機會

果下過人靚

OJO D 處理 屌你射落龍門隻腳到

過得靚，俾得靚

下 12碼

slk

12碼

Solanke甩好多

主場雞

Solanke已經幾下扭失

友誼賽姐
綿奴返黎 希望佢適應得快啲
上返力

同埋呢幾場防守真係未考驗到佢

On9 Solanke扭失波

slk..........明知自己帶波咁19 一腳清左佢咪冇呢球12碼囉

buy pulisic 啦屌

Model的50道陰影

On9拉唔開

勁到

屌你SLK後場扭波..

SLK好似打咩位都咁廢

slk成日拐翻右邊但下下俾人偷到

slk on9 jai

solanke冇撚腦 平時都唔係扭得 無啦啦喺嗰個位想過人

廢到 射手射大細唔射2邊 笑左

前場2大毒瘤 SLK 同奧子 借撚走哂佢啦

高普話尊重人地合約啊嘛

slk 真係廢到

唔夠體能

20分鐘貨仔

sturridge就算得返1成都仲勁過slk同origi

甘心做後備殺手就可以留隊
不過做正選就

大清做sub
都係臨尾廿靚分鐘
入黎改變戰局個隻

Mane同𡃁仔玩

的波搵神軒啦屌

pulisic背有舊野突出黎係咩玩法

計球員體能既儀器

不再毒了

學龍珠咁修練

個細佬唔知佢想點

得佢一個 成舊骨咁

𡃁仔都唔理交屁

原來木燒有出

個中堅乜料

路爾斯加西亞都睇緊利

天光

大Ching

史獨

Keita: d隊友咁廢既？

木燒on9

woodburn嗰個位都射唔到

成班新仔都

基達點解只係52M

邊個射到咁

屌摩

Slk

買多隻翼啦 邊度夠用

Release clause

腳太短

清人啦 好多要賣

啲把握力好曳喎屌拿星

後備好弱

左翼黎講 MKV > Solanke, Origi

冗員多到

友賽55 波收下腳啦

想殺人

Keita好癲

從後剷都夠癲啦

基達比想像中仲扭得

keita完全唔同class

熱身賽只有基達收貨

重心壓到好低

認真，有基達真係需要飛機？

睇下目標係乜

天份好高

中場大腦
總覺得佢會解放到lomo
又同skipper會幾夾

有基達都夠餵前面3隻啦 正選黎講 其他走位等佢餵咪得

都未夠埋仲有沙基利

咪係
有得買當然買
上季兩個教訓都未學識？
1. 後備廢
2. 傷到冇人

keita:啲隊友重廢過紅牛嘅喂

呢場踢緊乜 好多機會唔入

ojo賣啦屌 咁多季都冇進步過

史獨真係20分鐘體能

起碼三叉戟仲未歸隊嘛

冇左石內卜高普好無助

要睇十二碼

Solanke打左真係好灰

Gomez助攻都好灰

大細丸好廢

反cup

哇屌 即買啦

buy pulisic啦屌

垃圾利

DLLM

需要多一個基達

model又睇波

屌

收工

唔使睇十二碼 正

7.7

人地彈兩三下過半場
利班垃圾就味撚到完場

絕殺

成個下半場幾多個機會？
咁都反輸屌你老母
起身捱夜睇閪波

人地未射model已經向咗左邊跳

抵輸既
我地有機會就敗晒

model ho ball

solanke loan
origi ojo sell
ings stay laa

人哋推緊向佢左邊咪向左邊移位

上半場中場前鋒都冇

下半場差個翼拉邊 SLK

算啦買左alisson廢龍呢件死垃圾話知佢死啦

屌卡走啦好嗎
下半場一次on target on save都無
有求必應

唔好追和，我寧願訓教

比清二世

冇啦妹咗咁多下都冇腳真係入肉 人地一下反攻搞掂，冇得講

咁都屌model，呢球死角點救

豬多粒

勁呀model

大敗

屌麾都係要出下醜

3:1
Model

輸多粒
冇左大腦嘅高普

柒到1：3

輸多粒wtf

高普out

WTF AM I WATCHING

All go rangers la diu

賽果wfc啦

屌唔屌佢都係件垃圾

3-1

DIU MOR WHEN DIE???

model又變返啱啱嚟嗰陣咁

好羞家
人地幾下搞撚掂你

屌卡撲俾對方入

班年青球員毫無寸進，兩三年前係踢成咁，今日都仲係一樣 大師兄依舊食左豬油膏咁

咁唔撚好撲囉屌

留下手好 4比1俾人笑死

咁個過程都係肉酸

呢球屌唔屌得？

差啲4：1

屌摩眼神防守加卡神奇撲救

旁述都講得岩嘅
摩同高美斯問題大D

完

屌卡識做就完場自己交TR走啦
英甲你都唔夠資格踢啦

fakir welcome
依家變全球最貴中場了

仲有件菲臘斯仲慢過卡叔

毒瘤 Model Gomez

賓菲加對西維爾

聯賽真係唔可以出屌摩同高美斯

失位失到癲

加埋卡

我諗卡之後條路都幾難行
輸球死角都俾利迷屌到反艇

基本上下半場個陣得基達同米唔係

Welcome fekir

上季仲話gomez傷住踢

今次有乜藉口？

太多後生仔要放棄...有用個D你就借走...

仆街好想睇harry wilson 呀

Origi slk呢D高普你想點搞?? 做後備都唔夠班wor...

英冠都唔知有冇正選踢

karius
moreno
gomez
ojo
solanke
origi

下埸對鏝
26/7
08:05
星期四

仲有路行咩佢，淨係想佢快啲躝

屌佢撲佩利錫個手法差搞到比人補射咋掛？

屌摩 屌卡 鳩美欺
後防發泡膠三角一次過睇哂

佩利錫完約好過嚟搵daddy

洗撚要咩藉口 高美斯根本就廢

輸pre season無所謂
最緊要睇清邊D垃圾唔值得俾機會
SLK 力子 摩
咪撚使錢養佢地啦
唔使俾人工已經賺左

佢好似話鐘情獌

上半場球派膠都已經好彩無俾人入

最後果球又真係無得揀要咁撲咩

Pulisic 鳩羊都羊到大位射 屌摩真係

諗返轉頭，下半場比人Cup都正常，睇條後防線就知

好彩買咗alisson

屌摩其實點解可以零進步 防守係極廢 剩係識鳩跑 羅白神起碼高兩班

佢已經玩撚完
心理狀態勁差
仲衰過啱啱嚟嗰陣

其實下半場攻得唔差

根本佢就唔係撲出黎
佢係比人射中左

仲係下下落腳
好垃圾

唔明點解Gomez第二球可以唔理後防衝上去 仲要攞失波

slk就算啦
都唔啱位踢
摩呢條柒碌就唔撚使留啦

我覺得我地踢好亂 對面有時反擊幾好睇

唔係零進步，直頭係超級退步，回晒塘

幾撚時勁過

班正選球員是但一個有咩傷/無態，出呢班副選出去，場場比人456都似啦，對面多蒙特已經唔係強陣

都冇勁過 點回塘

希望星期三個場有文尼 沙拿 睇

我唔想星期三睇live 睇slk origi 呢班人

訓教好撚過睇呢場垃圾波搞到得翻一個鐘訓

下場會出

未嚟我利膠化之前都ok過嘅

有沙短?

有

沙基利美國之旅會唔會有機會出...依家都未歸隊練波 好想睇沙狗同基達夾

唔信青年軍左閘會廢過屌摩 最尾果球佢只係扮mark人

一路tum後 tum tum tum tum佢老尾咩

對面個球員一D壓力都冇 想點就點

其實係為左盃定練兵

作為利就算拎英超挑戰盃都好開心

見到屌摩同model無料扮大袋真係好想屌死佢地

屌卡歐聯犯錯被人笑到而家
上場友誼賽又甩碌
加埋alission高價加盟

我諗佢既自信心已經跌到無得再跌
2號龍都唔知踢唔踢到

聽日歸隊

佢d防守係做樣

剩係望 唔知做乜鳩

佢1on1 唔輸12碼當贏咗

同埋佢幾球比人變速/轉向就跌低左 十二碼果球同第三球都係咁

佢應該轉會，細會都要試
留係利真係累左自己

咁米仔仲會唔會留

有人要咩人都放啦
最多買過個二號龍

高美斯都有dd希望 屌摩 卡。算鳩數啦好嗎

第3球 屌魔+屌卡=失波

睇佳尼進攻黑洞都好過屌摩任人過

仲出卡根本係害撚左佢
自信心已經低，又要簽左個新龍俾人比較
咁嘅狀態仲出佢再派多下膠又係惡性循環
出下啲後生龍頂頂個風頭先啦

如果利真係金錢足球
前鋒都需要買返個
Origi,史獨,solanke都係靠唔住

史獨有一球連普通直線都追唔到
人已廢，幾好sense都冇用

你唔講我以為屌摩係打翼 好多下仲前過so撚基
要米拿幫佢逗返後個位

摩 model 大清 呢三條友仲有幾耐約？
咁既表現搵鬼要

佢世青盃係踢呢個位 或者輔鋒

但係踢利狗撚到佢踢左邊咩

大清算好架喇

Klopp says Matip has a "slight tear" but it's not the same injury as last season. #LFC

攞住180k一星期咁撚樣都叫好

好心佢收檔掛靴啦

屌佢真係勁玻璃

Liverpool will need to wait to discover the extent of the muscle injury Joel Matip sustained during the International Champions Cup tie with Borussia Dortmund on Sunday night.

Via @LFC

Klopp: “It’s not the same injury. It’s another muscle – it looks like, hopefully, only a little tear.”

Klopp: “We will see, but we cannot say anymore it now. It is of course the most negative thing about the day. It’s not cool. Things like this can happen, but you don’t want them to.”

Klopp: “Maybe tomorrow or the day after tomorrow we will know more, but in this moment we only know that it was too painful for him to carry on.”

高美斯第3選擇踢英超 如果VVD同LOVREN傷左就到鳩美斯

klavan

Casillas: “Will this attack on Loris Karius ever end? I'm talking about him like so many other goalkeepers. There are many more serious problems in the world fuck! Leave the kid alone! He's also a person. As we all are!”

"Virgil van Dijk has been awarded Man of the Match. Christian Pulisic was not allowed to receive the award as it's sponsored by Heineken and he is not 21 yet."

Jürgen Klopp has said that Alisson will make his Liverpool debut against Napoli in Dublin on August 4.

我覺得Karius暫時唔應該再出場 佢仲未ready喺鏡頭下比賽

想當年閪維爾12M放屌摩
個陣個個都話抵到爛
依加終於知道點解閪維爾咁撚順攤

其實大佬希都係咁講 佢話karius 最好搵一間新球會重新出發

我諗全部利迷都會祝福你 model去間迎球會開始啦..

最後失個兩球完全係屌卡失誤
完全係夢遊狀態
屌卡真係越屌越廢
零心理質素

寧願佢學老虎咁閂ig

好簡單嘅傳球都失

I see him as an ‘8’, he can play ’10’ as well, maybe in the future he can play ‘6’ as well. At Leipzig, he played as a winger, that’s for sure not his best position but he can play it because he has the speed for it, he has the football intelligence for it. We see him as a creative No.8 playing the passes and making the runs with the ball.

keita

卡仔完全崩潰

第2球比人阻哂視線
最尾果下摩比人舞撚到入去射
下半場後衛差好撚遠

真係好好J

馬貼做乜撚

matip玻璃人

一個人既成就取決於點應對失敗
out of season係會冇態
但你俾到屌到飛起仲唔加操？
佢既失誤擺明係夢遊
仲要玩IG死撐做乜

走啦
YNWA唔係用於冇鬥心既人...

笑撚左

屌摩 上年打西含定西布朗 果場 都知佢廢到核爆

當你第二球講岩
第三球打手錘完全冇力

有人要先得架

佢唔識focus 自己，唔識專注

呢個係我一直唔睇好佢最大原因

唔求佢好似扭呀咁有自信
比個老虎反省期嚟睇下都冇

半腰波 你想用力打個波去邊
左閘比舞到起腳 右閘已經比人食哂位

卡膠職業生涯是咪玩完了 好慘

反而我想佢躝好耐 歐聯決賽後淨係po ig感情文又冇加操完全冇鬥心

摩仔送佢一程

屌卡發脾氣了

YNWA KARIUS

因為d人失波就入佢數 呢幾頁大把例子

唔係利記利迷，唔係場決賽問題最大

係佢自己既心理質素打唔到

連英超上半版既波都打唔到

其實最尾果球真係屌摩累事 唔關卡事

Model 打番段荔枝文 我會努力爭番件1號番來

雙贏啦

龍門不嬲係咁

反而一個龍門比人入又好，派膠又好
成日賴三賴四，咁樣打到35都唔會進步

Model換隊啦
佢係利好難再上位

唔係龍門不嬲係咁
係自從決賽輸波一班hater追住佢黎咬
遲d老虎漏頂比人單刀
ali : 最佳中堅走啦
卡 : 走啦單刀都撲唔到

萬能key,好勁

利申尋晚冇睇

但好多時屌卡一見到唔對路就唔撲，唔去到盡，

你順果陣咪話有風水氣場

柒起上黎就一定球球入你數

嬲呀廢龍 咁咪躝囉

AB: I am Ready

馬貼又傷

你可以直接話屌卡多hater

但係派膠不斷，坐後備喊，屌加利佬，派完膠又喊，唔落地，唔攤盡

我就真係撐唔落

德甲兵

多仔都輸3：1
仲話爭前4 wo

熱身賽炒過巴塞啦 咁咪應該世界杯都棒埋

冇左大腦係咁上下啦

後備中堅，後備左閘

連卡斯拿斯都要出post叫啲hater收手放過佢

實放架

Ok 卡斯嚟做龍門教練

不了

講真如果係米佬，邊有咁多人撐

米佬自信爆棚
派完膠下場cup鳩c朗再cup benz馬都仲得

一開始已經話左癈卡唔掂

又要召喚gif

佢心理真係好好多，可惜資質有限

訓咗無睇

+1

屌個龍門教練好過啦

踢拖

一直屌緊，反john我第一

係咪準備叫呢個小朋友轉會

可能比個小朋友叫轉會

巴狗迷不了

國家隊正選都冇 點踢疤

巴西人就算坐後備都仆住去啦

我都認為呢個係佢最致命嘅弱點

呢3球屌佢又無謂既
但我係佢咁柒就收下聲先
起馬好似懦夫咁威返一排先好出聲

仲有接波手法呀 一睇就覺得唔穩
我覺得佢走對大家都好...

唉，踢到咁，我都撐唔落

利申：無睇

唔敢j新球員j得咁西利

究竟係龍門教練有問題定球員質素唔夠高 想唔透

原來米都唔係好柒
屌佢派完膠之後唔係加操乜乜柒柒
而係放條成條紀錄片咁既野

四個新兵暫時得基達掂，法賓仲未fit同適應到，另外兩個驚唔夠時間夾

佢段記錄片係操緊

龍就唔太擔心
廢翼本身踢開英超，唔會有太大問題，係要夾姐

Liverpool fans are growing concerned about Loris Karius after he made another series of mistakes in the pre-season friendly against Borussia Dortmund on Sunday.

真係睇法賓奴幾時適應到 希望唔好係水貨

馬貼傷幾耐？

仲有時間買人
中堅/左閘

路夫雲之前咪又係比人屌到del ig
企得返起身又係一條好漢

癈卡就肯定係質素問題

叫米拿踢左閘

唉
見佢咁慘 好想John快啲躝

有預感邊爐到時比獌狗恥笑小貨

唔同真係摩納哥

唔通被人講中 摩納哥

睇完精
點會唔關佢事呀d失波

新黑店

生性啦 垃圾利

佢唔派膠 就唔洗用fekir d$買龍啦

上圖先再討論

model

希望高普繼續出廢卡 出到佢崩潰為止 自己嗌走

兩球都係招牌式派膠

快則 半季 慢則一季啦...

神軒打正選啦 D波去快D 唔會妹妹下 神軒逗住後面比基達放心上啦

其實阿正尋日張丁圖 成功預測左賽果...

留名等睇艾利臣派膠

其實艾利臣打出D波,有D都幾危險

1:3 條仔比人姦

睇完精華 真心覺得第三球唔關屌卡事 咁近射 一定唔會接得實

暫時睇bino仲差過屌簡

又瘦，動作慢，決定慢

希望快d適應利套踢法

接實就肯定唔得，就算卡吐、舉手王、迪基亞都會揀撲走。但model係唔夠力+冇技術，直接撲左比前面嗰條友

Exact7ly

keita cls
未見過d力架中場盤球咁撚勁

取取？

咩事沒段比人連爆2粒

個人認為撲就係咁撲 有人係果個位係佢唔好彩

高普要攬佢因為佢買番黎， Ward 唔係佢買，就唔會比機會佢

keita仲要快d
不過取取利用埋身型食住人黎爆，同埋傳波屈好多

賣埋米仔驚閪咩 坐2望1

對佢都死左心
唔洗屌佢
走啦

但係ali神好似都成日撲翻去前面

卡斯點解咁幫口

走喇，呢度無你位置架啦

晚年嘅佢同卡膠有相似地方

今朝有個fd話六千幾萬鎊都係買埋啲二線龍
只要買果隊係利 Alisson都變二線

人地反應快好多 撲多野都得

買佩利錫la diu

都係嘅...

keita 不擔心，夠屌打
fabinho 就睇定d

據報導利物浦已向土耳其球會Besiktas提交了對克羅地亞中堅Domagoj Vida的報價，該份報價為2000萬英鎊。Vida是今屆世界盃表現出色，與Lovren一起鎮守克羅地亞的後防，故此紅軍希望把該名中堅帶到晏菲路球場，在多線作戰下作為可靠的強力替補。根據土耳其報章Aksam的消息，Besiktas已經接受了該份報價；而假如成事的話，將會是雙贏的交易。因為Vida於去年一月才以自由身免費加盟球會。雖然Vida已經年屆29歲 (29-04-1989)，但就今屆世界盃表現而言，2000萬鎊應該並不是一個不合理的報價。

笑左 巴西正選龍都2線
咁Ederson 都2線

咁都屌卡
一球遮晒射死角，一球畀人近距離勁射

Keita預咗完全適合高普流
Fabinho都係有料嘅 time will tell

屌摩快撚啲躝

琴晚邊個打得差

得vvd r26 keita 好

買埋 後防 真係幾勁吓 有需要可以打3中堅

勁咩呀…左閘Robertson打足全季咩
一傷就仆街啦…

假如出唔到羅白 三中堅或者補到屌摩個缺陷

屌早兩日話差個10號仔就齊腳
踢左琴仲日個場
中堅位都真係要買
馬貼做咩事變到咁玻璃

好似啲股東咁講，應該得Oblak同紐亞先叫一線

佳尼踢成點

佢第一年都踢兩場傷一場了
Btw vida點會買 買完太多中堅啦
Vvd dejan klavan gomez Matip

啲股東有冇講過龍門教練問題

Matip gomez當半個 加上vvd lorven又唔係唔識衰個種

傷

但有taa clyne 會唔會仲有gomrz打右閘

*仲用

gomez
得罪講句
真係見唔到潛力
taa你見到明顯進步緊
佢大過taa仲look 7 咁

Robertson如果傷左 可以佢配懦夫云打前少少 雲迪克打後少少 3中堅
打343 可以狂攻 後防又唔太差

康樂部大使黎 唔炒得

Taa到季尾防守+進攻都有唔錯既表現
Gomez個feel似到左樽頸位
佢應該岩打352個右中堅
所以未必岩踢利

呢到D龍門教練話點就點 唔到你出聲
唔屌卡=迷卡=死全家架

keita真係好撚勁 有逼搶有扭波有傳送 係未睇到射波住
希望老母跟佢學吓野 明明波底唔係差太遠

咪撚講,講親就出事

咁勁都係輸

352佢打右中堅好好多

馬貼傷幾耐

一換哂班後備防線就失三球代表咩

股東話小舒米高都係1線啦

唔接，直接打出會好好多

代表真係後備黎

唔接冇問題 你咪打遠啲囉 佢睇佢雙手都唔知想點

搵人做低m18啦屌

利市黃大仙
殺不得 殺不得

尋日ojo表現點

佢手法不嬲都唔正宗
算啦

無謂為左model嘈啦
反正下季都無乜機會見到佢

開頭ok 但射失單刀 後尾就冇乜印象
幾季都唔覺有咩進步 係大隻咗囉

大家睇精華可能睇唔到屌卡呢嘢。

正確黎講係屌呢下

唔計呢球，仲有球出迎解圍又送比人

啲犯錯重覆出現十鳩幾次

佢成日想做高章野.. 諗住唔解圍傳個急勁波畀隊友

啲廢鳩一樣咁廢

其實用Grabara做二號龍好過
屌卡而家場均一個嚴重失誤
盃仔出佢即係棄權

我覺得

佢最後果下 接唔實 其實無問題
被人補射可能都係唔好彩

但唔止一次 連續被人補射
技巧上肯定唔係好

買唔到10號就要keita做多啲進攻野
拍一隻工兵老母/米拿
後面就軒/邊爐
其實都ok嘅

啦做keita後備

其實Alisson球王片都係咁

只有lovren同mignolet可以開解到karius
得佢兩個經歷過同樣嘅野 但兩個都8月頭先返

3中堅好考前面兩個默契
上季後備一出卡拉or老虎就知要失波了

躝啦 總解?

alisson個痴線佬有時連補射都救埋

CHING唔好J住

都要幫佢起返身先躝到

be strong卡膠

Model依家係要睇心理醫生喎
我驚咁搞法佢真係會有depression..甚至自殘

羅馬條防線同利記舊時條防線有得揮
fazio轉身慢到成隻龜咁

PTSD

轉去其他會好過啦
留喺利壓力大到仆街
去細會build up返自信再爬返上去啦

佢走唔走都好啦
睇心理醫生先啦
德國球員仲要出命自殺率高

Domagoj Vida 同 懦夫云

左閘高拉洛夫

有邊個

仲要打high line

子彈都接得住

對上有個龍門enke

唔好自殺呀你仲好靚仔
靠個樣搵食算啦，呢行唔啱你

翼mkv仲有無得留低
Wilson kent借走，ojo仲屎過ibe

馬諾拉斯點睇?

呢個快d
但唔穩定

屌卡嘅野我都叫經歷過
舊公司好地地 去到新公司唔適應做錯野

去到呢啲位真係要冷靜下，搵下自己有咩不足再苦練
不過佢對住嘅係全世界，壓力一定大到痴曬線

上面啲巴打講得好啱，其實佢真係要練下心理
舊年佢出事，廢中都識收埋佢保護下先
而家唔知係後備嗰啲真係出唔到，定廢中都完全放棄左，係咁推佢出嚟

唔啱用啫，都希望可以好嚟好去，唔想佢一沉不起

mkv 踢成點?

好彩夠靚仔者

比著米仔

點解連風水都冇左
係咪破左童子身

睇完上幾場都好似一般

matip玩完先定model玩完先

搞乜春呀
放一兩年sub 就放走佢啦

比清或成最大贏家

原來model又比人屌
唔怪得ig學lovren咁發表情深說話

第3球近到咁樣勁射中腰波
對手伸唔直係用唔倒力打架啦
根本成球100%係輸垃圾摩

gay

兩個一齊躝就可以

爸b 係咁比機會佢 反而佢又係咁繼續派膠

睇黎呢個方法幫唔到佢 ，放佢落sub比佢冷靜一排先啦

fsg成最大贏家

高daddy害左佢咋
成日等model出醜於人前

係 ，佢呢加心理重未調整好就係咁派佢上場 ，真係推佢去死

卡膠係咪已經人生已完
人低潮果陣永遠都有家庭做避風港
老虎係咁牙蘇都係咁太多例子
全世界與你為敵果陣仲有老婆仔女無條件撐你

但係卡膠仲係毒撚一個 諗唔到邊個會企佢果邊

Model呢種心理創傷 ，冇一年半載都攪唔掂

大把女啦人地

仲要因爲自己球場上犯錯 搞到條女比人兇 最後條女頂唔順走埋

比人飛左

Model一派膠個post推得快到

後備得返青年軍

成日話model心理質素差，我真係唔多覺

倒不如話佢自信心過盛 俾著老虎應該del埋ig ac

大家都係替佢可憐姐

快躝 rubbish

個精華都見到mane salah笑鳩佢

曼狗：又話YNWA

運動心理 唔一定會影響日常 甚至練波 ，但一落場比賽 就會GG

我好明白

Pullisic啦

On9 , 派完大膠 呢加重係打緊正選 比緊機會佢

好撚on9
佢係咁勁使乜買龍

呢加要睇 心理醫生既功力 ，同model 有冇能力將自己心態改變

屌卡中意賴三賴四，仲差過老虎果隻

第三球alisson都失唔少
高美斯條撚樣有乜理由係小禁區企得後過個前鋒

又非黑即白
冇一隻字係話佢勁
一個人唔勁就可以將所有錯推哂落佢到？

勁過fekir

你最多屌佢賴
呢三球失波一定唔算派膠

咪撚再出屌卡啦高普我屌你咩

sorry get錯左

你搞清我意思先
我係話失波唔係佢責任
呢三球都救到使乜買龍

3球入球唔算既 ，不過都有球傳左比人

如果決賽嗰兩球係米失
我都唔會覺得佢會有後遺症
但屌卡熱身賽嘅表現都好明顯有後遺症了

get錯左上面say左sor

d新黎既仲低質過你
仲有on9先咁最緊張熱身賽賽果
睇下踢成點已經夠 熱身賽賽果冇參考價值

我覺得係米 都會有後遺症 ，果場既膠 ，足以令一個一崩潰

5千萬一野轟埋去啦

唔好睇少一場決賽既壓力

熱身賽踢到識飛都冇用
年年都有熱身賽之王。。。。

廢邊爐踢成點

金錢足球有到唔好
就係引到好多低質人黎
今年利狗質素應該變到之前我轟咁

幾好

但買番黎果埋唔算大名 又唔靚仔 真係吸到咩

第2球貼地死角 算

第3球的確可以做得好D, 不過講真都唔係易, 要怪就怪對面有意識搶點補射

要有埋成績先會
好多人見上面打到歐聯決賽就迷

其他隊冇乜大手交易
係marhez大單d
不過都預左deal

係咪要買中整堅

有創意
歐聯後 又一新諗法

尋日出街先見到有個女女著上年件主場
又高又好身材

Replace 軒巨ok?

腦震蕩啊

冇圖

我第一次見後衛企得後過個前鋒係小禁區
alisson 球皇片都多下呢d補射 不過有幾球人地射得柒先唔使輸

始終係級數問題
本身佢d波都係鳩撲出黎多

預左啦下話
有睇開都知karius次次都係地波

其實佢最大問題係做太多能力以外既野

Alisson will save us'

Liverpool are going to need him..

Analysis from Liverpool's loss to Dortmund.

@黨報

賽季已完

save唔save就唔知
但至少唔使再對住model
雙贏

米仔用波完勝model

比清

應該中堅要清走個波

見到利入決賽就迷利簡直係自虐

十足十 利打曼城4:3個球

點解仲會比人不停攻擊
我諗好多利個想法都係比佢守埋幾場友賽理得卡場場失10球

老老實實，
你地認為今年咩成積？

Keita好似無咩笑容

卡膠第二球先係最應該屌
成撚日撲都唔撲等運到
你話咩死角又好遮視線都好
起碼都比個動作落地黎睇下丫
見難撲就唔撲咁永遠冇神救既機會架喎
易撲既人人都撲到咁我又要你黎做咩
佢個心態成日唔撲盡真係好撚差

有第六都偷笑

拜淫想買佢

唔降班is ok
nextnext year will be our year

vvd⼀傷就收得皮
下半場柒到

同文尼一樣黑面

爭前四, 與其話條後防仲係差D
不如話個防守意識/體系有問題, 同埋對住死守球隊有冇能力破密集

心理咁差仲打咩龍
直情波都咪踢
職業球員心理質素仲衰過街場

睇倍率 阿二

反卡終戰勝歸來

假利 你睇左琴晚果場就唔會咁講

第一

VVD傷

來季去英冠爭標

對面幾好人
專登射唔入
癈事打擊得佢咁勁

karius 咁ge心理質素 佢自己都知唔夠班踢大會

佢亦都唔太可能有咩出場機會...球會用50M 呢個咁大舊錢買龍

都知ALLISSON點7都會有大把機會..

佢仲想挽救生涯 睇下有冇其他球會想要佢 自我救贖算啦

走 得番呢條路

老虎會知自己柒
下場打返好先再寸過

高普無咗大腦，我驚前六都不保

痴線琴日果場成堆本來就要清既毒瘤係到，輸左哭song得咁勁

真係好ON9
次次柒完都要幫佢重恰信心
熱身實就應該無壓力俾佢打返起
佢連環咁柒法仲可以點幫
一日到黑Post佢架車就影係model硬照
自己又唔加操

滾吧啦

karius 最需要係宜家離開記者同大眾既聚焦
一年左右差唔多 借出去啦

堆後備真係冇個掂，睇黎又係正選11人

見到下半場班友就知豬硬啦 難為了keita

成班獌狗咁撚關心個後備龍做乜鳩
擔心下自己下年四大皆空啦柒頭皮
乜柒最有價值球會玩曬金錢足球
連個聯賽冠軍都贏唔撚到
仲要年年都係鏝城攞
咁都夠膽周圍撩事鬥非
不如捐返入老母個閪窿度啦

快撚啲入件十號位喇屌你老味

今年唔衝冠幾時衝

覺得咁就衝到冠嘅正On9

根本呢個位都係急 一路都話唔簽埋都係要屌

軒果時比人日屌夜屌都識得自己去加操啦
雖然都係...
但態度專業

有幾可會百屌成材
真心神軒個心理質素真係好強大

卡無論心理質素或者技術質素都差

講真 冇人幫到 karius
佢咁在意 fans 嘅意見咪勤力啲練習 唔好再派膠
球迷就好簡單，踢得好就讚 差就屌
而家又唔係英丙啲 sunday league，你踢得英超球會正選龍就係咁殘忍，頂唔順就唔該躝，機會就俾咗你

make us 尖

老老實實 模特兒柒到咁 好想相信唔關龍門教練事

一齊躙左先再計啦

宜家有保丹幫手做龍門教練可能會好d

炒廢中 入c蒙尼

YNWA
最多搵埋龍門教練同卡一齊 lan

好驚model自殺

到時1,2m都收唔番

雖然宜家都唔似有人接手

有少少認同

琴晚mkv踢成點

無上場咁sharp

mane bobby salah
keita hendo lomo
jelly vvd lovren taa
alisson

??? sturridge shaqiri
lallana fabinho milner
moreno klavan/gomez matip clyne
karius

???=origi/solanke/mkv/woodburn

後備 翼 左閘 中堅 有啲廢 其他位都ok嘅

換龍門教練啦
唔想alisson變到咁

利物浦喺國冠盃以1:3不敵多蒙特，上半場領先下慘敗，而且卡利奧斯喺開波冇耐已經派膠，搞到網友話紅軍踢出真正快樂足球娛樂大家，攝影師仲捕捉到，當時連後備席上嘅穆罕默德沙拿都忍唔住笑，露出難以置信嘅表情。

買左龍先笑得出咋
唔買龍真係爭住離隊都似

咁既板凳深度其實已經好誇張 你仲要未計ings origi mkv solanke 個堆

深但係廢

淨係隻左閘唔想講都知出佢要失分

WHEN MO SALAH LAUGHING AT KARIUS

高普唔肯放棄屌摩

又唔覺邊爐太差
係基達太夾啫

幾下貼住邊線都可以控返生個波

呢球屌摩畀人撚到

其實而家應該唔係屌卡唔肯走
但冇頂級聯賽隊肯要

柒幾場聯賽已經要成個2017年幫佢恢復自信
歐聯決定咁柒法真係永不磨滅都似

下場對雙曼 出屌卡比人笑死

咁不如屌摩打啦

mon post狗

仲有屌摩一定要躝啦 廢撚到

屌摩真係

摩 卡 呢啲負作用球員

見到屌摩 1 on 1，已經知一係失波，一係就犯規 12m

咁樣睇番 米仔又好似無屌卡咁臭
雖然兩舊都係屎

輸十二碼果球都已經比人扭到跌低埋 呢球又失平衡

佩利錫技術真係好好

佢打開乜位？

沙拿個位

好想邊爐快d夾得掂隊波

睇摩哥d波，佢d攔截，頭鎚，推波，Pass 都好好
有身型有腦

沙拿，文尼，沙短都係右翼位
係文尼打得左面

上年OX都要差唔多11月先夾到
邊爐冇英超經驗應該要等等

米仔柒極都冇屌卡咁柒

睇完Ali d 球皇片
衝出禁區 cup前鋒 後腳傳波 手鎚打歪

要有心理準備

神軒出唔到 季初幾場靠哂佢

米仔個種自信係無人能及

唔要前三樣不如平平地買pope

應該會練大隻d
明爐未黎利之前都係咁上下身型

派完膠好似入左波啦

睇片都知係神經刀
希望有初期連拿咁既表現

用返ward咪得囉

初期連拿係好似三年兩次金手套

反應係世界級既, 其他點差法都好過晒米同卡架喇

明爐嗰時撞一撞就跌

連拿頭幾季幾勁
09/10開始柒
最尾嗰季差唔多中龍就入

所以開學至聖誕應該中場都係老母做主力

好似係個龍門教練黎利記開始不停派膠 同埋不斷失近柱波

咪就係換左龍門教練開始柒

下場friendly對乜？

屌 隊波個個都咁撚基

richarlison + 屍古神 一億
痴撚線
咁飛機呀都唔係好貴

好似對雙曼 獌先

好白

偷桃

1001